{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047932",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "임채환참치정육점"
    },
    "text": "釜山広域市東区草梁路13番キルの12に位置するお店はマグロを安く提供しています。 当店は草梁市場内のグルメ路地に位置しており、営業時間は毎日17:00から24:00までで、たまに日曜日はお休みです。 当店では様々なメニューを販売しておりますが、マグロ100gは8,000ウォンで提供しており、メカジキメカジキのハラミ+セトロ1~2人前セットは25,000ウォン、メカジキメカジキのハラミ+ジュドロ1~2人前セットは27,000ウォン、メバチメカジキのハラミ+大トロ1~2人前セットは38,000ウォン、メカジキメカジキのハラミ+大トロ2~3人前セットは49,000ウォンです。 また、メカジキのハラミ 100gは9,000ウォン、メカジキのハラミ 100gは12,000ウォン、ノルウェーの生鮭100gは9,000ウォン、クロマグロのトロ-セトロ100gは20,000ウォン、クロマグロのトロ-ジュドロ100gは30,000ウォン、クロマグロのトロ－オオトロ100gは40,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日17:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は釜山広域市東区草梁路13番キルの12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日にお休みですか？",
            "answer": "たまに日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "当店ではマグロ100gの他に、メカジキメカジキのハラミ+セトロ1~2人前セット、メカジキメカジキのハラミ+ジュドロ1~2人前セット、メバチメカジキのハラミ+大トロ1~2人前セット、メカジキメカジキのハラミ+大トロ2~3人前セットなど、様々なメニューを販売しております。"
        },
        {
            "question": "マグロ100gの値段はいくらですか？",
            "answer": "マグロ100gは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メカジキのハラミ 100gの値段はいくらですか？",
            "answer": "メカジキのハラミ 100gは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノルウェーの生鮭100gの値段はいくらですか？",
            "answer": "ノルウェーの生鮭100gは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロマグロのトロ-セトロ100gの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロマグロのトロ-セトロ100gは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロマグロのトロ-ジュドロ100gの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロマグロのトロ-ジュドロ100gは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロマグロのトロ－オオトロ100gの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロマグロのトロ－オオトロ100gは40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 429
    }
}